最惡毒既咒人既說話係咩

生不如死?重視既人死曬得番佢?

你全家都踢中國國足

趁地淋

睇住收尾果幾年

永世做蚛蟈人

含家鏟黎齊種樹

你過到今日都過唔到今年

長命百歲 百病纏身

你呀媽個波罩你呀

冚家剷

梁美芬係你老婆

Wie bist Du eigentlich nach Deiner Abtreibung aus der Muelltonne gekommen ?

祝你心想事成

依句係咩黎

祝你長命百歲

全家生生世世做香港人

你老母生cancer好過生你呀

你小心做唔到xxx啊

利申：烏鴉嘴係會講中

祝你冇仔送終/幫你個仔執骨？

好心你積下口德啦 你都冇咩幾多年可以積

新年對住窮鬼講恭喜發財 對住老女人同豬西講青春常駐

百病纏身

你生仔乜都無呀

生仔無屎忽 生女飛機場

祝你死全家 全家下世做中國人